［突發］林鄭係荷蘭紅燈區畀人屌

係museum of prostitution 睇到 當堂笑到仆街

上面嗰個都好笑